EVERGLOW王怡人在爭議過後辦微博並換五星旗頭像

(註: EVERGLOW之前曾在節目上造訪韓國某紀念中韓軍人的墓地，而中國籍成員王怡人因和其他韓國成員一起向韓國國旗敬禮，遭到中國網友撻伐，而王怡人也在視訊簽售會上聊到此事，她表示自己非常熱愛祖國，也一直很想說中國話，但是礙於在韓國發展的關係所以有較多限制。)

來源: theqoo

1. 真的是本人的帳號嗎(註: EVERGLOW之前曾在節目上造訪韓國某紀念中韓軍人的墓地，而中國籍成員王怡人因和其他韓國成員一起向韓國國旗敬禮，遭到中國網友撻伐，而王怡人也在視訊簽售會上聊到此事，她表示自己非常熱愛祖國，也一直很想說中國話，但是礙於在韓國發展的關係所以有較多限制。)

來源: theqoo

1. 真的是本人的帳號嗎? 粉絲好少

2. 真的對她太失望了

3. 一年後的寧寧會怎麼樣呢ㅎ....

4. 到底為什麼要找外國成員，尤其是中國人...ㅋㅋ 就那麼想賺人民幣嗎?

5. 王怡run

6. 可能是準備要在中國出道..?

7. 如果那麼熱愛中國，而且到哪都只想說中國話，那幹嘛在韓國出道?

8. 所以才說不要讓中國人出道啊ㅋㅋㅋ 結果很明顯了吧ㅋㅋㅋ

9. 樂華本來就是中資不是嗎???

10. 她是樂華公司的中國人，有什麼好驚訝的

11. 如果要這樣的話就放棄韓國的活動，回去中國吧

12. 中國人真的每個都會變成這樣，只是時間早晚的問題

13. 那就回去你最愛的祖國吧

14. 啊，她是'Produce X 48'那個?

15. 所以以後要抵制中國人出道...

? 粉絲好少

2. 真的對她太失望了

3. 一年後的寧寧會怎麼樣呢ㅎ....

4. 到底為什麼要找外國成員，尤其是中國人...ㅋㅋ 就那麼想賺人民幣嗎?

5. 王怡run

6. 可能是準備要在中國出道..?

7. 如果那麼熱愛中國，而且到哪都只想說中國話，那幹嘛在韓國出道?

8. 所以才說不要讓中國人出道啊ㅋㅋㅋ 結果很明顯了吧ㅋㅋㅋ

9. 樂華本來就是中資不是嗎???

10. 她是樂華公司的中國人，有什麼好驚訝的

11. 如果要這樣的話就放棄韓國的活動，回去中國吧

12. 中國人真的每個都會變成這樣，只是時間早晚的問題

13. 那就回去你最愛的祖國吧

14. 啊，她是'Produce X 48'那個?

15. 所以以後要抵制中國人出道...

兩面不是人

是撚但啦支那團
公司都係支那

真。血源詛咒

本身仲覺得佢難得係大陸人但無微博ac.....

睇黎小姐姐嫁比我係唯一出路..

搞錯...班韓國網民當年就幫住哂疑似被迫嘅支瑜捧紅咗twice，宜家怡人咪又係被迫仲好明顯係敷衍就冇人幫反而踩多腳